運動撚見字入嚟

籃球撚VS足球撚

鍾意籃球撚多啲 正皮

鍾意足球撚多啲 負皮

善心打破零回覆

多謝你

玩具同運動做比較

其實唔鍾意踢波既人 只係因為佢唔識踢波
我一開始打籃球的 中五已經爆到籃
打打下俾人水左入足球隊
跟住俾人邀請試腳 入埋球會青訓 再一路踢落去

籃球太多門檻 矮已經輸好多 唔洗玩
但足球高有高既踢法 矮有矮踢法 真係好玩好多

波緊係用手玩o架啦
你有無見過人用腳揸條女對波？

總結 踢波多矮撚

你個總結點嚟我184喎

我189守龍門，但我鍾意踢前鋒多啲